有冇巴打用緊apple tv 4k

因為岩岩買左apple tv4k
但一直都出唔到5.1
明明之前電腦係出到(同而加係同一個channel)
有冇人有TV4K而又出到5.1??

係咪用hdmi出落隻amp?